一人一個目擊車禍經歷

行行下龍翔道快線 無啦啦前面急煞
最後架的士收唔切 滋一聲 隊左落前面架貨灣到 我仲見到個的士佬 擰撚哂頭
好彩我停得切

邊個負皮

以前停車開門睇唔到隔離線後面有車上黎
撞爆左度門

lihkg 成日都炒哂車架啦